# Dossier des modules

Afin de séparer correctement les différentes parties du code, les modules bien que très simples sont dans un dossier différent pour plus de lisibilité.

- ASG : AWS Sécurity Group
- VPC : VPC, subnet ... bref le réseau à monter